金剛大戰猿人 唔該入一入黎 關於社工自殺案

唔好意思，我地係早前社工因為含怨自殺事主嘅家屬，依家事件有好多迷團，而我地見到你係一個post 入面有提及中心內職員嘅消息。想進一步了解。

如果你可以幫到我地，請聯絡我地可以嗎？。

萬分感謝！

推

咩嚟？無聽過